館長受傷後首道開腔

館長都覺係買凶

-17:50開始

啲人話咩只係想教訓館長係咪痴撚線
咁近距離連開三槍肯撚定想殺人啦

係,第一槍係瞄頭,好彩館長即刻手擋住

唔係警告
直情係想置館長於死地
只係好彩館長手臂夠粗
雙手反應夠快擋到子彈 冇穿透中頭同胸

祝館長早日康復，個犯得到佢應有嘅懲罰

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

原來唔係專登射手腳,
館長段片親自講係用手護住身體,唔係就中身GG左

子彈威力大到連穿三次就知唔係警告

好難唔係啦
無啦啦有Gay佬抽水
又無啦啦過幾日比人伏
條友無業又無啦啦有渠道買槍
有冇咁岩呀

係,中正器官好大機會内出血甚至壞死

之前個仔比人整斷腳可能都有關係...

50:00

邊個個仔？

sry之前直播緊睇唔到

好似有埋初級槍械訓練

睇fan快剪版

真係好彩 手同腳夠粗

一定要推 館長加油！

即係性騷擾只係用嚟轉移視線？

館長個仔

性騷擾點會上頭到買槍射人
仲要識自首有酒氣

下 咁撚癲？ 連人地個仔都唔放過

下 不嬲威脅一個人就係傷害佢嘅至愛

我唔記得咩事了 有日直播佢收到佢老婆電話 話個仔受左傷 之後館長就離開左個畫面了

上個月嘅事，當時話個仔同人打波搞到斷左腳，張X光片條腿骨直頭分開咗兩截
佢個仔幾似十歲都未夠

而家睇返應該都係俾人搞

兩隻腳都斷晒

如果有入伍識用槍唔奇，但係無業又有律師枝槍又係靚野，擺到明買兇

館長

連登仔仲話做gym冇用
館長唔係夠大隻就擋唔到啲子彈

台灣係需要將被滲透嘅紅底組織同人物起哂出嚟。趁蔡英文仲掌緊權。

打波點會斷哂2隻
館長真心係一個漢子

屌
梗係唔係啦
館長親口同記者講
係個保母帶個仔去球場度玩波
之後個波碌咗出去球場隔離
佢個仔就去執返個波
咁啱打緊籃球嗰班人個波就飛咗出去
條友飛出去救波嗰陣咁岩就壓中館長個仔

其實如果真係買兇 咁佢出返黎後繼續敢言咪好危險

真
呢到好多人無睇開

算係報應囉
以前做收數
又係黑社會
你估唔使還咩

on9

一係共狗

屌你老母臭閪

做完仆街野
做番好就可以打和?

唔好踢爆連登仔雙重標準啦

事後個波友都有搵番館長講番單野
個次應該真係意外，保母比個細路係球場亂走都有責任

不過兩父子都有事都真係好慘

館長同好多人有錢債問題
睇佢直播成日都係講錢債問題

唔知真係會俾佢誤導左
所以真係奉勸大家唔好睇到乜就信咩
Fc真係好撚重要

人地做黑社会無害過人
講到明因為窮先入黑社會
佢做黑社會仲要俾人呃200萬
咪撚聽到黑社會就以為打打殺殺咁啦
講人之前做下資料搜集咁難？
同埋佢不斷叫人唔好入黑社會

我諗真係意外嚟
同埋上面個師兄講得有啲錯
建議你睇吓條片

真係笑撚咗
做黑社會冇害過人都講得出

邊個講到明呀? 自己話自己冇害過人?😅 唔通殺人犯話自己有殺過人咩?

係啦
擺到明就係個保母疏忽照顧
佢都算大方
如果係我自己個仔俾人搞到咁
我真係告撚到佢仆街

其實館長人生慘開
就算前個幾年開始成功
都不斷被人告同黑

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

笑咗出嚟

說中共太多壞話了吧

點睇今次單野都係支共搞出黎

想知邊啲所謂既台灣偽人/媒體 9up 9寫埋啲垃圾屈館長
計我話 台灣都應該搞番個綠色經濟圈

呢個就唔知啦
機會都大
但係始終佢得罪太多人
好難一口咬定

哇唔係佢隻手咁好肉分分鐘真係headshot

你笑人之前問下你自己做過咩先啦
人地係咁做善事 你呢？
上連登打兩句黑社會抵死 好威威啊

同連燈仔一樣咁嘴賤

就因為係之前收過數到依家就要比人開槍射？
係咪館長之前收過你數

你遲啲死全家嘅原因係因為還你講呢幾句嘅報應

真 黑社會全部義氣仔女

唔知就收嗲啦

有人話係競爭對手
但唔似
我覺得同搞菜阿嘎係同一個集團

可能唔著呢件就gg

依家比較多人講係竹聯幫做

如果館長真係死左
支共就可以達到佢既目的，警告其他Youtubers咪再咁多事，下個就係你，乖乖地接受統一。

開左7個窿都無咩事，好彩佢身體夠硬

之前仲有傻鳩話咁大隻冇用

都似係
兩個都係出名youtuber/KOL，兩個都撐台反中

中三槍 四個彈孔
一槍中手臀穿落左腳
館長講明第一槍係打頭只係佢用手擋咗
仲有扮同志搞佢係前置 背後另有金主

真 因為佢有見到條友行過黎 有反應
同埋手夠大
如果係佢啲徒弟 手唔夠大子彈可能直接入左身

同佢做過軍官有關多D，起碼識反應

分分鐘係中共 專攪高調反中KOL

咁係咪啲黑警退咗休做善事就係偉大？

首度

我敢講100%係中共買兇殺人
之前館長話反送中個段時期發表過立場之後
所有廣告商終止佢合作, 唔俾佢代言同賣
跟住又叫地產商封殺佢 唔俾佢租地起健身場館

push

Ok 希望你小心d

佢做既好事可能多過你十世加埋

咁黑警退休反共點睇？

唔怪得佢哋
又會咁岩得咁橋中槍嗰陣就係着呢件衫
仲要個結果同幅圖嘅效果係相符

而家中共唔抵得館長靠自己又再次打出一片天
財路上封殺唔到佢
就直接買兇槍殺佢

又block一隻

射一槍已經夠慘
可以連射幾槍要有幾大仇先可以做得出

会你老母臭閪 死支那仔

講報應，係都係支共啲高官同啲五毛死先

軍火來源一定係黑幫
唔少黑幫係親中為左賺錢
唔排除開槍條pk係黑幫派既殺手

7個lon先岩

好擔心波特王

開幾槍無論係玩定真係殺人
果個人都一樣係冷血

咁辛苦練咁多年， 畀人打幾槍就冇咗

見到都覺得心痛， 就好似咁辛苦讀咁多年書 結果返工第一句就畀人話你係讀屎片㗎咁痛苦

笑死 iphone出支那字 話鳩我支那仔
你係咪用緊小米 華為啊
iphone成鳩日出d支那字架啦

我覺得係佢生意越做越大 影響左D人利益 講野直接得罪左人

話館長自編自導自演，一係五毛，一係真係on9，槍手本身係射館長既頭，如果唔係館長反應快舉起手擋，一早死撚咗

笑撚死仲用緊iphone?

奶共嘅傻仔

館長真係好勵志

你咁把炮 用緊咩電話？

啲賣魚佬冇咁癲掛

斷估都係共共做多

第一槍打頭, 屌佢老母 真係想殺佢

希望館長唔好驚，繼續屌中共

sony

台灣人應該去買爆館長間店

邊撚個on9仔話練大隻冇用?
隻手粗可以用黎擋子彈

證明？

香港都可以買，twd190運費，佢啲野本身都算平

你證明咗館長黑社會冇做衰嘢先啦

7 個彈窿 都無死到

好人一世平安

收皮啦 講緊電話啊
起你底 你係咁追擊人用iphone
同埋你證明館長黑社會時期有害人先啦
呢個講法係你提出先 唔該證明下

用下腦都知唔使證明啦做黑社會冇害過人

你真係笑撚大人個口

你估呢度法庭咩戇鳩仔

以前夠話警察係好人啦
咁宜家係咪好人啊
笑撚死人咩你
柒你就認啦

我要落地獄了

以前幾耐呀?

不嬲淨係聽好仔唔當差不嬲冇人覺得香港差人係好

擺到明想殺佢，用沙鷹同SERIES 槍，殺傷勁強，可以用50AE 子彈，用一般9MM 子彈威子無甘勁，多數是想用短時間高殺傷力 快速做成殺傷，你都知館長MMA 幾勁，一兩下射唔死佢，比佢壓落地你死緊。

97前得未？
同埋你好了解台灣黑社會啊？
你好了解館長啊？
館長黑社會時候搞鳩過你？

真係似買凶 背後係咩人就好難講

唔通支共認係我搵人殺佢
咁呀

起左你底啦 分代PR打手
低級釣魚

起左你底啦 分化PR打手
低級釣魚

真
呢件事話你聽，夠大隻，真係可以擋到子彈

潛水啦佢

831 月月記

唔好迫死佢啦 連登仔覺得佢係好人就好人
根本做得老黑預左呢世唔會做得返好人
館長都講老天爺要帶佢走 佢就心甘情願咁死
佢都預左自己未必有善終架啦

射兩槍，但造成個子彈孔

聽講個槍手話自己係普通平民

但係有成個律師團隊ready好 幫佢打官司?

大佬無事

夾唔到子彈

其實啲人話想教訓個啲
因為台灣啲媒體一開始已經話射中手手腳腳
斷言話教訓館長
搞到個嚴重程度吹到錯晒

但睇返條cctv既話
就知純粹係個兇手射唔中要害
盲槍對車內連開3槍
中手腳只係好彩

第一槍對準頭部
絕對係殺手
行兇之後自覺識帶埋槍去警局自首+搵埋律師到先錄口供

條友5毛/pr嚟㗎，一早block9咗佢

三槍啊on9

佢做咩比人開槍射？

好撚on9，藍絲老豆話佢係自編自導 我問返佢你敢唔敢自編自導自演下，3槍7個洞

即係有人之前做黑社會宜家出嚟光復香港
佢都唔係好人啦 係咪咁理解啊？都唔係手足啦
假如佢出去遊行俾藍絲黑警打死
你咪話 抵死啦以前做老黑預咗啦
宜家幫手光復香港都唔會做到好人㗎啦？
on9

3槍7個彈孔
之前性騷擾可能係踩線或者突登做出黎比個原因掩飾幕後金主

手就擋唔到子彈嘅
係利用手擋住槍手視線 影響佢瞄準,

同埋館長都有講 好彩佢夠大隻 隻手夠壯
先可以郁到隻手動量夠大快速改變頭嘅位置

唔大真係命大

幕後金主中共->親共黑幫->殺手

幾時抓走晒d中*內奸

陸戰隊

諗起呢一單嘢,又係有痴線佬搞館長

real man

2pac 比人槍擊都好似肌肉擋左好多槍

第一槍射頭

好彩手臂擋到，如果入身體入面個手術就唔係7～8個鐘，而係要二十幾個鐘

講句光復香港大撚曬？
咁同上邊d人講既例子一樣 如果一個黑警打完人 之後話光復香港呀 咁你點睇呀 又手足呀

起咗你底 知道你咩料
自己慢慢玩啦

我都想知我咩料
唉一唔岩聽既就起曬鋼唔接受意見
就算光復到香港比你呢班連登仔做主流都係死撚得

雖然我撐館長
但係呢種whataboutism嘅垃圾論述真係不敢苟同
負皮

d 肌肉勁到子彈都打唔穿

有名你嗌傻鳩
同埋如果佢未見過槍佢都冇咁快反應到擋頭

我覺得係政黨買兇多過中共隔空點人郁手
個原因係中國KOL一個求其都2M以上
佢點解要搞一個1M都冇嘅KOL
我唔太明

同埋有2位大律師
3槍7個窿
右手3個窿
大腿碎左
小腿貫穿
腳腕卡子彈
依條友可以終生監禁或者死刑
再抽起佢幕後黑手

睇完館長條片覺得台灣傳媒同啲主持已經染紅左
以館長嘅知名度同佢嘅生意 洗唔洗自導自演搞單咁嘅野出黎呀?
搵條命黎頂幾槍為增加知名度 同宣傳間新健身館?
cls 班人真係唔用腦諗野 連中槍直播驚自己真係會死
講最後想講嘅說話都可以拎黎抽佢水

真男人

想知邊堆主持
想追擊佢哋

講句光復香港就係好人

唔掛得知人血饅頭咁好食

蓋依之前仲十里路

意圖謀殺自首可以減刑？

係咪淨係支共都好難講
畢竟館長成日得罪人，近排就蝦農
對好多人黎講搞掂館長係有更切身嘅共同利益

戇鳩
會唔會有支槍呀
用下腦啦

館長好命大

阿天才
有人比安家費比埋枝炮咪有囉
駛唔駛畫出腸

但係我地呢一年始終都係學唔識

係咪金剛直播前公司買凶